[
{"name": "Gurrera Roig, Matilde", "position": "Profesora Titular ", "phone": "91", "email": "matilde.gurrera@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "L\u00f3pez Castillo, Antonio", "position": "Profesor Catedr\u00e1tico", "phone": "914978170", "email": "antonio.lopez@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "L\u00f3pez Gonzalez, Jose Luis", "position": "Profesor Titular", "phone": "914", "email": "josel.lopez@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Rodriguez Andr\u00e9s, Miguel Angel", "position": "Profesor Asociado", "phone": "914977505", "email": "miguelangel.rodriguez@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Rodriguez-Patr\u00f3n Rodriguez, Patricia", "position": "Profesora Titular", "phone": null, "email": "patricia.rodriguez@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Rovira Vi\u00f1as, Antonio", "position": "Catedr\u00e1tico en servicios especiales", "phone": "34", "email": "antonio.rovira@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Ruiz Legazpi, Ana", "position": "Profesora Asociada", "phone": "914972501", "email": "ana.ruizlegazpi@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "S\u00e1nchez Ferro, Susana", "position": "Profesora Titular", "phone": "914972504", "email": "susana.ferro@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Soloz\u00e1bal Echevarr\u00eda, Juan Jos\u00e9", "position": "Catedr\u00e1tico Em\u00e9rito", "phone": "914978129", "email": "juanjose.solozabal@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Aguado Renedo, C\u00e9sar", "position": "Catedr\u00e1tico", "phone": "914978173", "email": "area.derechoconstitucional@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Ahumada Ruiz, Maria Angeles", "position": "Profesora Titular ", "phone": "914972482", "email": "marian.ahumada@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Arag\u00f3n Reyes, Manuel", "position": "Catedr\u00e1tico Em\u00e9rito", "phone": "914978131", "email": "manuel.aragon@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Arroyo Gil, Antonio", "position": "Profesor Contratado Doctor Interino", "phone": "914977505", "email": "antonio.arroyo@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Bastarreche Bengoa, Tom\u00e1s ", "position": "Profesor Contratado Doctor", "phone": "5746", "email": "tomas.bastarreche@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Cidoncha Martin, Antonio", "position": "Profesor Contratado Doctor", "phone": "914978164", "email": "a.cidoncha@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Cruz Villal\u00f3n, Pedro", "position": "Catedr\u00e1tico Em\u00e9rito", "phone": "914974787", "email": "p.cruz@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "De la Quadra Salcedo Janini,Tom\u00e1s", "position": "Profesor Titular", "phone": "91497", "email": "tomas.quadra@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Gim\u00e9nez S\u00e1nchez,Isabel", "position": "Profesora Contratada Doctora en servicios especiales", "phone": "914978021", "email": "isabel.gimenez@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Gonz\u00e1lez Alonso, Alicia", "position": "Profesora Contratada Doctora en servicios especiales", "phone": "914972547", "email": "alicia.gonzalez@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Constitucional"},
{"name": "Aldanondo Salaverria, Isabel", "position": "Profesora Titular", "phone": "914972491", "email": "isabel.aldanondo@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Eclesi\u00e1stico del Estado"},
{"name": "Garc\u00eda Garc\u00eda, Ricardo", "position": "Profesor Catedr\u00e1tico", "phone": "8031", "email": "ricardo.garcia@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Eclesi\u00e1stico del Estado"},
{"name": "Gonz\u00e1lez S\u00e1nchez, Marcos", "position": "Profesor Titular", "phone": "914978256", "email": "marcos.gonzalez@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Eclesi\u00e1stico del Estado"},
{"name": "Mart\u00edn S\u00e1nchez, Isidoro", "position": "Catedr\u00e1tico Em\u00e9rito", "phone": "914978072", "email": "isidoro.martin@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Eclesi\u00e1stico del Estado"},
{"name": "Moreno Ant\u00f3n, Mar\u00eda", "position": " Catedr\u00e1tica ", "phone": "914978058", "email": "maria.moreno@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Eclesi\u00e1stico del Estado"},
{"name": "Moreno Botella, Gloria", "position": "Profesora Titular", "phone": "914978154", "email": "gloria.moreno@uam.es", "department": "\u00c1rea de Derecho Eclesi\u00e1stico del Estado"}
][
{"name": "Gurrera Roig, Matilde", "position": "Profesora Titular ", "phone": "91", "email": "matilde.gurrera@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "López Castillo, Antonio", "position": "Profesor Catedrático", "phone": "914978170", "email": "antonio.lopez@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "López Gonzalez, Jose Luis", "position": "Profesor Titular", "phone": "914", "email": "josel.lopez@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Rodriguez Andrés, Miguel Angel", "position": "Profesor Asociado", "phone": "914977505", "email": "miguelangel.rodriguez@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Rodriguez-Patrón Rodriguez, Patricia", "position": "Profesora Titular", "phone": null, "email": "patricia.rodriguez@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Rovira Viñas, Antonio", "position": "Catedrático en servicios especiales", "phone": "34", "email": "antonio.rovira@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Ruiz Legazpi, Ana", "position": "Profesora Asociada", "phone": "914972501", "email": "ana.ruizlegazpi@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Sánchez Ferro, Susana", "position": "Profesora Titular", "phone": "914972504", "email": "susana.ferro@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Solozábal Echevarría, Juan José", "position": "Catedrático Emérito", "phone": "914978129", "email": "juanjose.solozabal@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Aldanondo Salaverria, Isabel", "position": "Profesora Titular", "phone": "914972491", "email": "isabel.aldanondo@uam.es", "department": "Área de Derecho Eclesiástico del Estado"},
{"name": "García García, Ricardo", "position": "Profesor Catedrático", "phone": "8031", "email": "ricardo.garcia@uam.es", "department": "Área de Derecho Eclesiástico del Estado"},
{"name": "González Sánchez, Marcos", "position": "Profesor Titular", "phone": "914978256", "email": "marcos.gonzalez@uam.es", "department": "Área de Derecho Eclesiástico del Estado"},
{"name": "Martín Sánchez, Isidoro", "position": "Catedrático Emérito", "phone": "914978072", "email": "isidoro.martin@uam.es", "department": "Área de Derecho Eclesiástico del Estado"},
{"name": "Moreno Antón, María", "position": " Catedrática ", "phone": "914978058", "email": "maria.moreno@uam.es", "department": "Área de Derecho Eclesiástico del Estado"},
{"name": "Moreno Botella, Gloria", "position": "Profesora Titular", "phone": "914978154", "email": "gloria.moreno@uam.es", "department": "Área de Derecho Eclesiástico del Estado"},
{"name": "Aguado Renedo, César", "position": "Catedrático", "phone": "914978173", "email": "area.derechoconstitucional@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Ahumada Ruiz, Maria Angeles", "position": "Profesora Titular ", "phone": "914972482", "email": "marian.ahumada@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Aragón Reyes, Manuel", "position": "Catedrático Emérito", "phone": "914978131", "email": "manuel.aragon@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Arroyo Gil, Antonio", "position": "Profesor Contratado Doctor Interino", "phone": "914977505", "email": "antonio.arroyo@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Bastarreche Bengoa, Tomás ", "position": "Profesor Contratado Doctor", "phone": "5746", "email": "tomas.bastarreche@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Cidoncha Martin, Antonio", "position": "Profesor Contratado Doctor", "phone": "914978164", "email": "a.cidoncha@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Cruz Villalón, Pedro", "position": "Catedrático Emérito", "phone": "914974787", "email": "p.cruz@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "De la Quadra Salcedo Janini,Tomás", "position": "Profesor Titular", "phone": "91497", "email": "tomas.quadra@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "Giménez Sánchez,Isabel", "position": "Profesora Contratada Doctora en servicios especiales", "phone": "914978021", "email": "isabel.gimenez@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"},
{"name": "González Alonso, Alicia", "position": "Profesora Contratada Doctora en servicios especiales", "phone": "914972547", "email": "alicia.gonzalez@uam.es", "department": "Área de Derecho Constitucional"}
]